觀塘撚入 晚餐有咩平靚正介紹

如題

冇

觀塘jj留名

好肚餓呀經開觀塘

唔好話夜晚 晏晝都搵唔到好野食

咁你想唔想食車仔麵

香港地仲邊有平靚正野食

其實大部分我都食過晒 宜安街 apm 裕民坊
但已經食到厭晒

巴打呢頭返工？

巴打有咩介紹

行過牛頭角有間金萍玉茶餐廳平靚正

來多碗

東廣場果啲？

下次試

一定要叫魷魚 仲有佢啲黑色辣醬

平喎
50蚊係基本

觀塘撚留名

不如每人推介一個廉宜又不失霸氣嘅選擇啦
我先 蛇王娟

觀塘街市

瑞和街街市 食肥佬

肥佬？打冷嚟？

我都諗緊食乜好
利申 係觀塘

最後向大家樂低左頭